新型冠狀病毒引起的肺炎 讓人不得不想起韓國巨制電影《流感》

漢武已走入電影中的情節 估計被活活燒死的 比病死的為多

當香港人仲掛住排口罩 搶廁紙 討論邊個邊個ig女神

幫手推下啊唔該